幫外國人做連登翻譯嘅Twitter ac

今日見好多英文post話想幫外國人做翻譯
但係其實佢地未必整到連登ac話我地知想睇咩post
所以我嘗試開個twitter ac係俾佢地話我地知想睇咩post
@LihkgP
LIHKG unofficial translation page
我亦開左個tg channel 想有心幫手做翻譯英文好嘅巴絲打加入幫手

推

支持

push

612；721；811；831

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

幫推

stand with hong kong
fight for freedom

Push

未開台嘅話，就喺twitter 講住先

推到有多啲巴絲入group 幫手

一齊推？

大家點睇？

推到外國人有得睇

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？